Milá Lucie ,
Jak se máš ?
Omlouvám se , nepsala jsem už dlouho .
Byla jsem docela zaneprazdniné .
Přestěhovala jsem se minulý mesic do nového bytu .
To je v panelaku .
Je to ošklivý a pořad si stěžuju o hluk aut .
Naštestí je to zařízený a nepotřebovala jsem nic koupit .
Cena byla dobrá pro byt 3+1 protože má terasu , což je opřavdu přijemný .
Ale je to daleko od centra a to neni vůbec praktické .
Myslím že přistí rok budu zase hledat nový byt .
Neznaš nahodou dobrý realitní kancelař ?
Maš čás na kavu přistí týden ?
Mohli jsme se sejít v centrům , je to tam lepši než v bytě !
Těším se na tebe ,
Eva
